有一萬蚊了 終於可以移民

😎

咩銀行？

已封鎖會員 低賤狗汪汪

5000蚊可以做黨主席